寬頻求指教

早幾日搵咗HKBN上黎裝光纖，師傅話冇電話明掣做唔到入屋，琴晚搵咗裝修師傅黎睇，佢搵到條引線喺𨋢口通入我單位，但𨋢口同HKBN上次係兩個線箱黎

依加就喺另一個箱搵到條引線通入單位，係咪就做到光纖？

初初搬出自己住好多野唔識，求ching助我一臂之力

自推

推

做西客打上HKBN 叫佢派個好d既師傅黎
答案只會有兩個
一係師傅唔識/搵唔到引線
一係真係裝唔到